新香港人點睇舊香港人？

不如你地分享下
想知道你地諗法

連登全部 舊香港人 冇 新香港人!?

班腥簡人邊敢喺度比人知， 仲唔比其他人屌到反艇

覺得你地好賤...開口埋口都大陸哩
其實我都係香港人 只係遲你地炒少來香港....

老母老母唔係香港出世既=新香港人

之前一直承襲上一代習慣叫法
改緊
e.g.
大陸／內地-->中國
大陸人／內地人-->中國人
內地生-->中國留學生
大陸新移民／內地新移民-->新香港人

尊重從正名開始

支那人就支那人啦